TV動畫東京食屍鬼Re 由小丑社 Studio Pierrot製作

監督 渡部穏寛
腳本シリーズ構成 禦笠ﾉ忠次
キャラクターデザイン 中嶋敦子
製作 studioぴえろ
協力 studioぴえろ

漫畫都變左做災難漫了, 動畫點做

淨係想睇有馬vs金木

有馬戰死果場應該好震憾

最多咪做到有馬vs金木

有冇人睇得明最近漫畫講緊咩

唔想知

唔係A1就得

套野真係得啖笑

上季唔係都係e間,崩到7彩

上季又係呢間 姐係唔洗期待

動畫化拆招牌